陳肇始:接種疫苗或納進入處所條件

陳肇始:接種疫苗或納進入處所條件

食物及衞生局局長陳肇始受訪時表示，各個政策局正與業界商討放寬條件，並會提出幾項要求，除早前已公布要用「安心出行」程式，以及員工要兩周一檢之外，亦希望大家會接種新型冠狀病毒疫苗。

陳肇始接受商台專訪時表示，如果本港單日新增確診呈單位數字，會有更多空間考慮在年初七後放寬防疫措施，又預告如有需要，會繼續對有風險的大廈或地區發出強制檢測令或「封區」檢測。

至於恢復通關方面，陳肇始指如疫情緩和，會與內地恢復討論從香港到廣東省或澳門可以獲豁免檢疫。

她又提到，理解市民對各項防疫措施未必完全包容，會聆聽市民對她的批評或者對政府工作建議，並盡快跟進，不會感到灰心。

下個月開始有得打
Bointech到香港先
唔係科興
大家打唔打？

大家得兩個選擇
打或者唔出街

恐嚇撚

處佢老母閪所
乜閪嘢字嚟㗎？！

又玩柒嗰啲「處所」嘅員工
入一入來就要個員工驗個客九萬幾樣嘢

法律文字嚟

我有冇恐嚇你自己諗

陳肇始係咁講 你當然可以當佢講下 聽完就算

Lm睇公墓員死死氣去打

人話啲講就即係餐廳、美容院、戲院、機舖、補習社，唔知仲有有冇漏/錯

都留左係屋企一年 唔爭在留多半年
睇班公務員打完無事我先打
大佬 人命黎架喎

陳姑娘你究竟幾撚時死全家呀
好撚柒尻煩

公畜咪打左外國針先
到你個陣咪科興

你咪試吓囉